有無人今日考ielts?

好眼瞓 尋晚好夜先瞓得著

有

考成點呀你 我要考all band 7
但writing應該唔掂

我writing 冇溫到map呀 因為我同fd月頭考考map 以為唔會連續出 但仆你個街 出map

same here 我連續兩次考都出map 但我最差地圖
仲有5日放成績 d

ching 你aim幾

All band 7

ching 咩成績

8.5, 7.5, 6.5, 7
你呢